吐露港果邊d馮馮馮未停過

馮到我床都震埋 有無人知咩事